%%% emathK.sty ver.0.09 2000/10/12

%%%
%%% ------------------------------------------------------------------
%%% 以下の定義は Waver さんから頂きました．
%%% ありがとうございます．＞ Waver さん．
%%% --------------------------------------
%%%
%%%    enumerate環境でア，イ，ウ，．．．
%%%    created by Waver
%%%
%%%  数値 → カタカナ
%%%
\def\@カタカナ#1{%
  \ifcase#1\unskip\or ア\or イ\or ウ\or エ\or オ\or%
                      カ\or キ\or ク\or ケ\or コ\or%
                      サ\or シ\or ス\or セ\or ソ\or%
                      タ\or チ\or ツ\or テ\or ト\or%
                      ナ\or ニ\or ヌ\or ネ\or ノ\or%
                      ハ\or ヒ\or フ\or ヘ\or ホ\or%
                      マ\or ミ\or ム\or メ\or モ\or%
                      ヤ\or ユ\or ヨ\or%
                      ラ\or リ\or ル\or レ\or ロ\or%
                      ワ\or ヰ\or ヱ\or ヲ\or ン\else%
                      \@ctrerr\fi\relax%
}%
%%%
%%%  c@カウンタ → カタカナ
%%%
\def\カタカナ#1{%
  \@カタカナ{\@nameuse{c@#1}}%
}%
%%%
%%%  数値 → イロハ
%%%
\def\@イロハ#1{%
  \ifcase#1\unskip\or イ\or ロ\or ハ\or ニ\or ホ\or%
                      ヘ\or ト\or チ\or リ\or ヌ\or%
                      ル\or ヲ\or ワ\or カ\or ヨ\or%
                      タ\or レ\or ソ\or ツ\or ネ\or%
                      ナ\or ラ\or ム\or ウ\or ヰ\or%
                      ノ\or オ\or ク\or ヤ\or マ\or%
                      ケ\or フ\or コ\or エ\or テ\or%
                      ア\or サ\or キ\or ユ\or メ\or%
                      ミ\or シ\or ヱ\or ヒ\or モ\or%
                      セ\or ス\or ン\else\@ctrerr\fi\relax%
}%
%%%
%%%  c@カウンタ → イロハ
%%%
\def\イロハ#1{%
  \@イロハ{\@nameuse{c@#1}}%
}%
%%%
%%%  数値 → ひらがな
%%%
\def\@ひらがな#1{%
  \ifcase#1\unskip\or あ\or い\or う\or え\or お\or%
                      か\or き\or く\or け\or こ\or%
                      さ\or し\or す\or せ\or そ\or%
                      た\or ち\or つ\or て\or と\or%
                      な\or に\or ぬ\or ね\or の\or%
                      は\or ひ\or ふ\or へ\or ほ\or%
                      ま\or み\or む\or め\or も\or%
                      や\or ゆ\or よ\or%
                      ら\or り\or る\or れ\or ろ\or%
                      わ\or ゐ\or ゑ\or を\or ん\else%
                      \@ctrerr\fi\relax%
}%
%%%
%%%  c@カウンタ → ひらがな
%%%
\def\ひらがな#1{%
  \@ひらがな{\@nameuse{c@#1}}%
}%
%%%
%%%  数値 → いろは
%%%
\def\@いろは#1{%
  \ifcase#1\unskip\or い\or ろ\or は\or に\or ほ\or%
                      へ\or と\or ち\or り\or ぬ\or%
                      る\or を\or わ\or か\or よ\or%
                      た\or れ\or そ\or つ\or ね\or%
                      な\or ら\or む\or う\or ゐ\or%
                      の\or お\or く\or や\or ま\or%
                      け\or ふ\or こ\or え\or て\or%
                      あ\or さ\or き\or ゆ\or め\or%
                      み\or し\or ゑ\or ひ\or も\or%
                      せ\or す\or ん\else\@ctrerr\fi\relax%
}%
%%%
%%%  c@カウンタ → いろは
%%%
\def\いろは#1{%
  \@いろは{\@nameuse{c@#1}}%
}%

\ifx\fmtname\tmpname%
% NTT JLaTeX2e 用
\@ifundefined{jintercharskip}{}{%
\newlength\tbaselineshift%
\newcommand{\gt}{\pdg}%
\newcommand{\textgt}[1]{{\pdg #1}}%
\newcommand{\textmc}[1]{{\pmin #1}}}%
\fi

\def\katakana#1{\@カタカナ{0#1}}
\def\hirakana#1{\@ひらがな{0#1}}
\def\iroha#1{\@イロハ{0#1}}
\def\IROHA#1{\@いろは{0#1}}
\endinput
%
% 1999.7.10
%	emathK.sty と改名
%
% 2000/03/11 ver.0.08
%		\@カタカナ を#1が未定義のときも使用できるようにし，
%				別名 \katakana を与える．
